想做港鐵查票員 有冇手足做過可以分享

我自細想做警察 但DSE唔夠分
退而求其次 做查票員都幾似制服團隊 有權有勢執行法律

你咪係有病？

有權有勢？ 棍都冇碌

冇所謂 樓主可以自己帶

捉哂班用2蚊既後生仔就岩

唔好怪佢 牠弱智的

ching見到我放生我ok?

萬1蚊走去做狗

放過連登仔啦
唔好再撚鳩我地

欣賞呢位叔父堅持著制服嘅理想

係咪俾人捉左即刻跑
走得甩就唔洗罰架？

會唔會覺得自己好似做緊便衣警咁

似FBI

逗班o靚妹仔

聽聞係

我跑得好快

希望之後見到你

班港鐵查飛狗已經痴L左線

我D肌肉簡直完美

外判就超級垃圾工

自拍同留底whatsapp 係度
會有headhunter 揾你

唔食屎先 冇人請

人工低 冇佣 冇福利 會俾人捽數 返7日放1日
有壞車要幫手做cs 仲有機會俾連登仔擺上網
結論：世界級閪工

利伸：做過

垃圾港鐵

好做唔做做查飛狗, 咪做呢D

有人偷雞用特價票都係抵港鐵死